唔訓既你 依家做緊咩野？

SLEEP IS FOR THE WEAK!!!!!

瞓唔到 好黑人憎 明知我瞓覺 係都要入房開燈用電腦

情若真，不必相見恨晚

同兄弟姊妹同房係咁㗎喇

橙

訓教一定係大哂，阻人訓教要死

又唔見我會咁
根本係佢有問題

Mark仔心水清呀

好慘 應該同佢講過好多次喇我估
唔聽都冇辦法～

叫佢死出廳用啦

打丁定驚，聽日又要返工了

最後一天假期了

我發現我屋企人係冇乜理人感受
返到嚟嘈到拆天
開關門唔會就下力
面對面都擘大喉嚨講嘢
點解可以咁

係 日日都有新鮮嘢

dse係咪考晒，已經無人講

佢趁我唔喺屋企 成個電腦枱放咗入房

未

末日子同細佬差幾多年？

3年

好撚想瞓

John Terry and Chelsea Football Club today jointly announce our captain will leave the club at the end of the season...

考晒啦
差英文oral
希望全2有ive讀

仲有排

三年都好D

我隔離屋就係咁

重病後趕報告

咁應該都幾辛苦吓

已經好遙遠

know sex

好條命咩 啲性格差咁遠

嗨 好耐冇見 （超過一年 連登都唔識用 ）
你居然仲記得我

幫我斬佢

保重呀

欣賞你眼睛，勝過凝望漫天星星。
專心去看，愈看心愈清wowowowowowowo yeah

基本上一個星期嘈幾次 勁大聲
又會大力關門 好恐怖

Yes由朝阻到黑
自問我儘量透明

N耐無試過，病到落唔到床

有一年咁耐咩

get well soon!

有兄弟姊妹嘅cons

咁又冇
我呢個嘈=make noises
開關房門(尤其我房)

冇pros

仲wingwing地，行得走得

有呀 我上年去完exchange返到香港嗰日就跌咗部電話

記得當時仲有位好傾嘅絲打 但我唔記得佢個名 好可惜～

Agger

最慘就係重要時刻先嚟病
我明

呀丫?

訓多陣啦

表示得我一個

布子相識滿天下

羨慕

唔記得 個名都有啲長 好好傾 成日唔瞓覺

做緊紙

星期三大概要交一萬字，岩岩先開個word檔

有好有唔好

今晚做唔完一份，就不了

今日好專心做咗幾日嘅份量

誰沒有一些

咁就真係慘咗啲喎 要瞓多啲

我都想

唉都唔知呢科讀過啲咩

唉到世界末日

話事權喺家長度

我都係呀 應該好多人都係 （笑）

好似真係得我個名。。。。。。
一係120

Any ching幫手教細佬

教左2個
不了

我諗到邊條友了 頂

交換兄弟姊妹計劃

交換呀不如
一係送俾你

喔 係咩？好似有改過名
我記性好差 嗚 當時喺度傾好溫馨

已經教好左
不了

賭波真係害人...

不了 招呀哥

應該係我
絲打

唔係我啦 冇改過名 我都唔認得

I know who la

以前嗰啲唔知讀咩都吹到，呢科係我完全冇底子走去讀，乜都吹唔到

Yes

做野唔跟你地個節奏覆post喇

肚腩有啲過份了

係？你對我有印象？
我都記得係用藍絲

教小朋友請聯絡 今日營業中

睇AV

我的理想 把我丟在這個擁擠的人潮
車窗外已經是一片白雪茫茫
又一個四季在輪迴
而我一無所獲地坐在街頭
只有理想在支撐著那些麻木的血肉
理想今年你幾歲
你總是誘惑著年輕的朋友
你總是謝了又開 給我驚喜
又讓我墜入失望的生活裡

好快會慢

加油呀！攰就休息一陣再做！

抖多陣啦

夏天到了

有印象

me2

上年二月三月左右～

真係抖足咁多日，成個復活節嘅日程都亂曬

夏天一到
D女著晒白T 熱褲 短裙
此風不可長

圖?

20歲 交俾你

其實一放假就乜都亂曬 放完就要重新執過

耐左少少
隱約記得個名

你聽日返工會見到

我冇得救

可唔可以俾我返去上年二三月

但要睇曬成個package先得
我就唔敢著喇 實俾人笑

我呀媽要我執房

我星期三先返

我今年先20
教開3-6歲 小朋友

傷心
不過唔緊要啦

我想平均D但keep返而家個體重

點解啊

D女邊度有咪show邊度

今日勉強著到短褲A
亦著唔落短褲B

聽日咪星期3

心智差唔多啦屌

你個名我成日都以為係三十幾歲嘅男人
叫執房係全天下呀媽嘅興趣

典解

我想由2012 9月再黎過

Keep體重冇用
脂肪多咗

因為個package唔好 嗚

好有愛

我要買褲

又可以讀一大

冇呀 覺得嗰位絲性格幾好 好好傾

睇錯買樓

慘
我真係老了

點解呀

多左好多

要有自信啊

多謝你咁讚我

我想早3年入post

啲llm

不安

溫緊書
後日考試

佢唔需要

其實可能我仲大過你
放心啦 你仲好後生

我都係
食完飯已經縮唔到肚

加油desu

唉講起就掛住佢地

考多次公開試太chur
但會用一切所能改寫歷史

你又啱

Me 7月30歲啦

保守派有自信

有生之年難D

M1/2?

大學final

唔洗客氣

讀U時太頹廢

會點㗎

咁快

想喊...........

加油

我戈科特別d

唔好提啦，考到月尾

至少果陣你未讀完書但我讀完了

可能會早啲識大家

笑左

WHY

九點訓着
依家訓醒
仆街唉

而家讀緊咩呀 咁慘嘅好似

晨運

我想菇，不敢菇

我 都 讀 完 喇
（就嚟）

可能完全唔同呢

讀完chem 成績太差

咁耐 係咪唔係written test

青春好快就冇

我就快又讀書了
其實你讀咩架

唔好笑

有written有practical，5科

喊唔出
但心入面流

巧掛住班小朋友

你好細個啦 我已經[^#*#+%=了

發生咩事，話比我聽

車路士

我中學都好鍾意chem
冇後悔藥食㗎 live your life

嘩加油 有考試真幸福
我都想讀返豬

enjoy下讀書以外既生活

是我不想失去，全力進攻縮短差

點解以前見到個post唔會入嚟

話我細個 爽！
不過自己知道都唔細 唉

靜啦 辣殺

我都會可能

強忍不息的痛凝造能量通通粉碎

講得啱 或者遲吓去讀master

就快要返工 接受現實

欣賞你

樓豬呢

你辣殺

上黎就係搵左搵樓豬

勁想返工真心
好想要錢去旅行 嗚 好窮

發生太多事
宜家做咗個好大嘅決定
即使我可以唔使咁煩
但我咁大喇........
先再讀返中五.........
好掙扎想揀返嗰條會令我好痛嘅路

我都係讀書以外搵到d野搞，個人充實d

那管出去太艱險讓我一試
能承受我無撚事！

都係遲入post好啲

playing lol

現加先中五

大係幾大，30歲？

。。。。痴線佬先會咁諗

琴晚有冇吐血死

禾都想日日返工

我都欣賞你㗎
個post我淨係記得你個名
所以尋日download連登就睇吓你仲有冇用呢個post名開post

19

禾都想

19 正常應該hd or degree

信自己就乜都得 幾難都會得
條條大路通羅馬 但要搵條最快嘅！

你教細路另計啦

聽日要返工

都係大正常中五兩年姐
可以當d人係狗咁撚

讀咗勁耐書 又唔知學咗乜
俾錢買難受
做嘢係難受但有錢

慘

之前嗰兩年發生咗事
都影響到我好深
唔想提

呢度代替左我u life

dllm

一定年長過一般學生，但如果有心讀上去，你都要中六畢業先報得Dse架嘛（好似係）。咁咪照讀囉。
你無聽過有人"penta take"Dse咩，佢咪仲大

Hi利迷子

真開心

琴晚咁開心唔緊要la

膚淺

多謝
嘩而家先dl返連登咁遲

請振作 條條大路通天堂👼🏼

我得一年半u life

想射波

Feel sad

大佬

Agger ching

Me0

55

feel dry

我同呀布食飯仲多過大學同學

好掛住佢

呢一年都發生好多事
都冇時間玩高登同連登 尋日心血來潮先
但原來係兩個唔同系統
我跌咗電話又冇咗HKG+個邀請碼
又要重新申請 都幾麻煩

咁誇

講唔講我發生咩事啊

振作

我以前好少上堂

哇 好熟

Real
頹摺毒柒

你無朋友者

搭枱咋 唔識佢

抵啦死毒撚

都係同另一半呀
學業決定
屋企問題
唉 一匹布咁長

好有趣呀你講野

呢幾日真係大起大落 好厭倦了
一場波都唔會再賭

聽日去搵工過健康人生

諗諗下計漏咗ocamp啲人

呢度識到見好勁！

岩聽
聽日返完工過數俾老豆老母之後針

一匹布者係有幾長

你嗰科都多仔

星期三無人陪你咋

岩啦 賭波真係 好難先贏到 贏完唔停咪又係等輸
輸幾千不如收手算 搵其他野做

你躝

過埋比我啦 針之前

走啦你

加油 我中六都年都有個同學21歲
佢好努力讀考第一 29分入左kongu

成年咁長
玩嘢呀𡃁仔

呢度好多mk 我好驚

嗨all

呀布幾長？

Yes
小女子咁都識唔到人

呀叔我玩野大架
你係咪玩野呀 細路
成年咁長 咁者係有幾多日

係咪回錯人
不過我同KongU冇緣

精神牙

咁解決成點啊

躝

我驚啲 你咪就係其中一個？

講笑張錦程
不了

我都覺得末日好勁

其實有組仔不過唔想夾硬叫佢食

嗨

佢真人 肥矮毒柒窮 唔好同佢玩咁多

有趣有趣 去邊到返工

Yes
1. 迪布尼
2. 利迷子

兩男女行屯門菠蘿山

應該過一年半就會離開香港

互J

全部兵嚟

迪布尼都係mk
我大笑左出黎

想探me?

有女咪探

Hi

我200磅肥毒

Yes
打完兩個都想笑

已轉達

柒既
不了

上新聞

... 柒既真係不了

LINK 呢

有肉 正！

瘦嘅人就叫有肉
肥嘅人就叫賤肉

無睇一睇又兩頁

Lm

我地快

男仔太瘦唔好
有肉可以減 但瘦底點食都唔肥

[img]

沙清

有靚仔

我點減都唔會瘦

靚仔

Bro

可能真人其實好掂

Where

靚仔係邊

唔俾你睇

yes me

不了 豬一隻

大佬有工返未😒

照下鏡咪知

U

低調ok?

乞緊食呀

今日好開心

Sor

攪錯呀 好嘢梗係齊齊睇

錯，禾刀瘦底，堅持飲食+運動由48增到51Kg

OK

車路士

Gay的不了

太瘦？

Say plz

靚仔無你份 靚女無我份

咁抬舉

不了

輕鬆啦屌⋯⋯

未搵到 嗚

瘦你老母呀 男扮女

量地 同路

又網絡欺凌...

我仲好飽

哇 呢句好惡毒呀
反彈先

果日手錯APPLY 左份工 見我黎IN 望一望原來屋企去原2粒鍾
不了不了

禾一直都覺係紅巴

DLLM

send 幾萬份都零回音

閘鳩住無回頭

我獌居然贏到 好撚感動

你係紅巴

Hi all I m new

聽日又要返工啦

瘦+肥在肚

人哋講我就信㗎喇

現加唔串幾時串呀
herrera

不了真係
用13個鐘賺9個鐘錢

柴灣?

咩行業呀清

餓了

你果度去邊度要兩粒鐘
長洲?

撚狗咁撚 對面0射正

紅Van

係 時間換取金錢 不了

KT 最入面工廠區 痴撚線`

49000收皮啦
排第幾呀

不要再說了 要顧及車迷感受

笑出嚟

駁唔到

yes he

OK

近me
求介紹

考完食ikea

咁似啲IT佬嘅身材

cyber bullying!

IT 狗得罪你咩

用腦咖嘛

嗨A

返工正呀！

短洲

反而估唔到利狗作客成篤屎同西布朗可以拎晒6分
我利萬碎

我係巴定絲

上次自貼完 個post一星期無人入

禾利 駁唔到 輕鬆

-.-....

我係巴 ，唔好再搞錯

。。。。。。。。全部pm晒你 洗撚入post咩

個個都驚左男神既光芒

難D

下場打老對手水晶官

得啦 收爹啦 小妹唔想知牙

普通文員咋我頂
仲有十幾萬份政府非公務員工囉
又要我印又要寄 冇錢呀嗚

雙紅終於唔使互屌

是但啦

Kathoey

沙高 BTK 送分報恩
再重用沙高

雖然唔知住邊 不過2個鐘真係可以來回兩邊

文員都好做-.-
文員都係工 返住先

你終於信

一日高普教沙高都

全部都Report我散播恐怖內容

唔想再屌邊方了 我現加撐我老屎 雲加ONLY

[qu ote]
一日高普教沙高都 [/quote]
下場送分咪返黎

唔好再貼 求放過

積下口德
祝福車仔
屌打熱狗
就能於數天後取得佳績

做乜

7rsenal

IT佬好呀
識電腦好型

Yes me2

真？ 巧型巧MK

再貼

小妹決定自貼

支持了

太靚仔
求圖 pm me

大量IT 狗30歲 中年 鑽石黃老五介紹
但無頭髮

熱狗無咁乞我憎
同埋總之唔係曼城就得

文員都冇回音
靠吓老母介紹

死Gay佬

樣貌問題?

我叫gayjer 幫幫你

好正呀張自拍

BOBOBOY

燃點香煙飲啖酒

咪J VDS 啦

呀布: 高瘦黑長直

好hurt

幾靚，有冇多啲

Ladyboy

求你地贏熱狗

小妹唔鍾意佢

冇頭髮
正呀喂

屌
真係我心聲

橙 韓國啦 我都準備去啦

咁唔好勉強

俾你戶口number我 放過我ok?

J吓又唔會對你點
正呀喂！

有需要可以搵我 真係幫到你
月入起碼3皮幾4皮 私樓 A0 30尾

打工仔的悲哀

不了 錢事小
大家最緊要開心

有錢仔
大佬幾時俾$20零用錢我

有得打工 好幸福

好圓潤

安家費

所以MORE

新年前炒左老細

Ok咁你貼啦 最緊要大家開心

哇
好可惜我已經有另一半

真。自貼

乞食啫

要請唱k先

請咗啦

真？
好似有眼鏡型啲

返咩呀 咁慘

Ok燒緊 你一陣落下面拎

呀叔食煙使唔使你教

靚仔咁黑心咒我死

做乜個個都擔住口煙
周街噴煙XXX

啱啱發咗個關於時間穿梭嘅夢
個夢真到我又笑又喊咁 痴線

食煙既人真係

食煙Mk妹.jpg

今日落街 俾個師奶笑我死肥仔唔好食咁多個餐

知道就戒啦

我錯 對唔住大佬

痴線架你

燒好左啲串燒 叫你落樓下拎而已

知錯能改

趕起一份lesson plan
聽日先打大佬寫總報告
訓教了

師奶大多數都係肥嘅

早抖 今日關店了

好啦
早唞喇

橙 月尾我都要交2個lesson plan

阿叔訓教使唔使你教

晚安各位

落咗樓 呃9我

o靚仔 扮鳩我

我係佢一個double

multi tasking

人肉bbq

小學雞

俾啲雀仔叼走左

冇肉食 唔開心

你隻雀

哇
足三量加巨無霸

m記要食80蚊先飽

我都覺痴線 依家醒咗
我個夢發到每一日同同一個人不停停留係同一日
但過唔同嘅經歷 佢唔會變老 但我就會
發發下 到佢離開咗我 我亦返返正常日子
我先發現 我好痛苦好心痛 之後就醒咗

ewwwww

收爹啦 呀叔屌緊女果陣
你仲係你老母個閪入面炸

溫書了

好肚餓呀而家 嗚

連續夢

重點
請振作

想食18件

呀叔撚雀你唔好多事

布子 車仔邊個要大清洗

88 bbg

哇 好威威
老手

食嘢啦

佢係無啦啦消失 唔知發生乜事lor

okla
要唔要介紹女比你

食咗

咁夜唔出得街喇

現實無消失okla 夢者

乖乖女

唔出夜街叫乖

我係絲
不過有靚女都可以識嘅
同靚嘅人一齊會變靚啲

Any Ching be my bb

聽日食先

係成功嘅第一步

我7點食飽 8點瞓覺 瞓到啱啱夢醒
返到現實 我醒起我未溫書....

橙 原來D女係咁既心態

溫豬啦咁

人生太短 出街要更夜

唔怪得我咁多frd

今日係禮條生日

一點半喇
全家瞓曬 出街會嘈醒佢哋
會話我肥 唔俾食 嗚

唔怪得你D FD 全部

我好鍾意發夢

禮條HB

去躝街不須理解

我都未溫 聽日有oral exam

Why real name

搵人幫我轉達比禮條

DC MATIC

洗個面先

我靚咪得

REAL NAME 黎既咩 SOR
ON9威

thx but no thx

DC 琴日打到MMA 睇到好撚ON9

我有時逼自己追夢

我覺得我呢個係惡夢
但我有試過發walking dead個類嘅夢

良性競爭

已轉

[img]
[/img]

點解會叫做良性競爭
明知佢靚過你 你仲有得點同人爭

唔該哂你

新假期JetSo
3月27日 12:30 ·
【放題推介】回本零難度!! 任食大蝦刺身、象拔蚌 飲任Orion啤酒！
最近Hello Pinkey周圍食去試間元祖級放題店，沒有時興的磯燒噱頭，回本度高嗎？值唔值得試呢？去片～
賣點：任食大蝦刺身、象拔蚌
食物選擇：約100款
回本食物：蝦刺身、象拔蚌、Orion啤酒
必吃食物：粟米天婦羅、炸芝士
麻麻地可以skip：牛柳粒
環境：100座位，居酒屋Feel，不足是陳設比較舊。
🙋🏻Hello Pinkey一句講晒：整體食物水準高，吃得出用料比較靚，任飲Orion啤酒開心，難得是店員服務態度幾好。
平成二十二日本料理
地點：尖沙咀山林道22-28號瓊林閣地下189號舖
電話：2369 8022／2312 2284
時段：6:30pm-8:30pm，8:30pm-10:30pm，9:30pm-11:30pm
價錢：$268-$288/位不等，詳情請致電店舖查詢
屌你老母新假期

新假期呢間閪野 想點

留返少少面俾我好冇？

有冇人想食100件

問下野
我對一個男仔有好感 佢係真文青
講野完全唔flirt A0
我宜家肯定佢知我對佢有興趣
點溝佢好
利申：絲

有冇興趣改名叫知醜

新假期

閪嘢block咗好耐

食左18件覺得好小 唔夠飽

網絡欺凌呀

慢慢進入下人哋世界

文青 好撚辣殺 男人老狗扮文青 著撚到女人咁

you are beautiful

我黎

咁係時候阻嚟隻揪100件

事實唔算啦 講唔係事實先係BULLY

打開佢個心
投其所好 做個真文青
佢會欣賞你

我諗我食到50~80件

同佢都傾到計 大家都中意同一樣野 但好似好難同佢真係做到好fd好fd

你都好靚仔

我到依家都未食過18件麥樂雞
最多4件

食到喉嚨痛

男既無興趣就無架啦

因為真係未熟

過獎

呢個唔係事實

當佢知道我都同佢中意同一樣野
佢話香港好少人中意呢樣野
咁樣算唔算

唔會架 食炸雞食足十隻無事

可以點做

我要點jack

女仔搵文員唔係應該好易架咩
報下政府ACO 果D

[/quote]

算呀 都係咁樣啱key開始的

飲酒 係最快變熟既方法 唔得返黎搵我

咁勁 我太易病

WEAK

多D share自己平日做既野比佢先

咁比我學歷高嘅大把
咁CV都冇樣

秒回

Can't sleep

文青飲酒㗎咩？

要做到覺得dead air都唔老尷先係邁進一大步

去讀書LO 香港地
一係搵人埋單

夜觀星象……

每一次食m記都係自己一個
唔食啦

文青唔飲酒架

why

ching

M記唔自己一個食 點叫快餐/_\

戒賭未

18件太多

會keep住讀
我唔想俾人包 覺得好廢呀個人生

決定搵到新工再賭 唔比馬會贏

觀星
可以從牌面抽5張卡並觀看
之後可以將卡牌排列

小到嘔

一個人食曬先正 冇人爭食

戒左72小時

幾多歲呀 搞成咁
女仔搵工易過撚碌

我塊面愈來愈青 黑眼圈又深
上網search過係血氣唔通 徵狀中
啲女人病乜都中

好耐無球

幾時帶我

虧了

keep going this week lose 4k
0 green words

g lun die me

好喇喎你 成日窒我
食咖啡唔得嘅

唔知搞乜
呢排啲親戚個個月都遲到

哈哈哈哈哈

今日搭車見到條女正到 有衝動問拎電話 最後好彩無拎

唔想比人包咪唔好比人搵lor

話我知你買咩
跟你對家

贏果d 豬返一半 不賭了

係就好喇

唔好喊

豬左50k

無文青fd 有冇介紹

作息唔定時？

恭喜你
至少有女人病證明你係女人

全對家 今個星期 痴撚左線 一場無贏過 服撚左

上面個數呀

好彩咋
唔好嚇親人哋

小妹都想搵返個男朋友 有錢ok了

你揸車就拎到

ys 最尾照左鏡

忍下手
下個禮拜又係新開始

咁都諗唔到 下次試下先

有都唔介紹俾你
（好啦 因為我真係冇）

唔啦 我豬到無咩feel 拎d 錢去旅行算

上面個數佔你4%only

兩點前訓唔訓到？

樓

真係好彩

算係啦 夜瞓維持幾年

辣殺 抵你同我都係量地

有次我問佢中意咩type嘅音樂
佢話中意marches
咁我係music人 我都同佢講左我都中意marches
佢話 it seems u r trying to keep up my interests...
我就話唔係 我中意any type of music
因為咁我都肯定左佢feel到我對佢有啲野

咁我有另一個ig ac係專po影風景嘅相/藝術野
佢就follow左 幾日後我見到佢都開左個ac po藝術野 淨係follow左啲藝術page同我一個 無follow佢啲fd 個陣開心到我痴線
其實同佢識左一個月都無 見佢咁樣我真係勁開心
岩岩識個陣佢打左一段野叫我溫書 覺得好warm
前排考完LS, 佢又打左一段野叫我加油同唔好頹
考綜合個陣 佢影哂啲notes比我又教我點做
咁樣有無機

4k 無咩feel 可能係贏既錢 但係無贏過真係痴撚線

咁幾時教me牙

你調返個生理時鐘一段時間
你就會發現變返正常
因為 我都係咁 dse個時無m到 太大壓力
日日瞓得4個鐘就起身溫書
到依家得返一科 成個人正常返

應該得嘅

你今日照左未呀

豬?

女仔唔洗搵工有人養

冇梳

咁樣唔好㗎
呢排飲食習慣有變？

咁有無女仔介紹

贏貢多
豬果少少梗係冇feel

我調過啦 早半年返工 早睡早起仲衰過而家

唔啦 唔想害左手足

推到咁快嚇死我

錢黎架屌 量地矛錢豬啦

真？

正能量

我星期六果日好旺 波po出水連中8-9口
2000推上14000
到星期日心紅大注左 就一注都未贏過
輸返曬出去

到今日跑馬又用1000推上5000
結果波又輸返曬

永遠無限loop
厭倦賭球了 希望大家一起戒球

唔巧啦
學多樣野旁身

TOO LONG CANT READ
SORRY BRO

4%....

冇
但好明顯個人易浮腫 塊面谷瘡 又頹又攰

咁都算唔錯
鍾意就大膽認！
佢都應該有少少感覺嘅

你身體習慣咗夜晚嘛

十卜巴打

考完試約多D

根本無限LOOP 上星期贏8K 今個星期豬返半 不賭了
搵到工先賭

典解果陣矛人教我咁做

你先垃圾

你先係辣殺 死o靚仔

所以改唔到根本

會員Buttner 韓妹女友 駁唔到

小妹以前就係太大膽 搞到嚇親人
所以宜家都好驚就咁認 佢會唔理我

劣根性

個個最近都出曬池 仲有個結埋婚

現加D 00後

鬼叫有唔瞓post咩害人不淺

咁係血氣問題
睇吓中醫？

慘
老了

會
淨係想唔痛

assignment 屌

小妹覺得自己好肥

因為我未出現

抵你量地 咁串嘴

不過唔緊要 布未出池 未老未老

收埋咁多相

你唔撚係量地 五十步笑百步
KAKAKAKKA 死廢老

韓妹

我綜合考好差 預攞5 但無星 嗚嗚 就係因為無人教...

岩岩影 新鮮滾熱辣

擺上枱 好慘

4月
要中暑了

我仲未轉戰WhatsApp Snapchat
係咪傾耐啲先問

因為我未出現[/quote]
我綜合考好差 預攞5 但無星 嗚嗚 就係因為無人教...[/quote]
5 咁多DSE 雞學人拍拖

小妹有d柒
收返埋ok?

唔識應你

呢2日中左風

去韓國避暑

咁都柒 好多仔排隊比錢我

我綜合考好差 預攞5 但無星 嗚嗚 就係因為無人教...[/quote]
5 咁多DSE 雞學人拍拖 [/quote]
我哪有拖拍 有拖拍就唔洗係到留言

蘋果動個bikini女 笑死

駁唔到...

可問啦

有睇 笑4

八達通

Hi 訓唔著

真心 好正呀

酸 慘撚到無得DO

吹下水

表示覺得好醜怪

5 咁多DSE 雞學人拍拖 [/quote]
我哪有拖拍 有拖拍就唔洗係到留言 [/quote]
我拍咗7個月

有咩藉口好？
我有諗過話ig direct壞左 用whatsapp方便啲

YS 真心
我覺得自己唔夠靚

仲有家有喜事細圖

有咩吹

太濃妝艷抹了

好好地 點解ig direct會壞
我諗唔明

no that's you

5 咁多DSE 雞學人拍拖 [/quote]
我哪有拖拍 有拖拍就唔洗係到留言 [/quote]

嘩 咁又唔好咁講
不過唔好因爲佢影響到自己
到時候乜都冇你就冇得後悔

講ig direct唔方便咪得囉

你慢慢鐘意無化妝啦 88

屌 m2好驚無5**

我哪有拖拍 有拖拍就唔洗係到留言 [/quote]
我拍咗7個月[/quote]

威

我哪有拖拍 有拖拍就唔洗係到留言 [/quote]

嘩 咁又唔好咁講
不過唔好因爲佢影響到自己
到時候乜都冇你就冇得後悔[/quote]
唔ON9就唔係青春

有既

加油呀清

老手

威[/quote]
個個都叻女

考完dse先？
因為佢成日叫我專心dse

Chem mc full左
開心左半日

個個都叻女[/quote]
威豬

major chem

個個都叻女[/quote]

你都叻啦呀布

勁呀！

錯兩題

啱啱望住條vector呆左好撚耐

唉屌 覺得今次抄撚左
本身做pastpaper都穩4望5
但宜家

VECTOR
易既易到仆街 難既真係

早幾日同個好耐之前既ex出黎傾計
原來大家都成長左好多

讀過就知係兩個世界嘅野

真係要專心
一齊入大學

客家人係咁 到左某個年齡會成長

得返econ一科 驚無4 太遲考 放低哂

我唔開心
因為講左樣野叫學生次要先睇
結果今年出左

表示唔識

唔好諗 專心下一科

有咩叻先

Same but ict

690_ 世界第一 所以真係
唔讀都唔會FULL MARK
所以 690_

兩個世界都唔想知

不要再說了

咁快考完啦 DSE 雞

咩都叻 應該係

相隔其他科
太遠了

IT 狗既世界想知嗎?

客家菜好好食 食過未

8日考完core啦

未 有冇圖 利申 唔係客家人

佢細我一年呀屌

今日上連登見到巴打們話醫鼻敏感要去睇中醫 天灸

不了 好咋

成長係件好事

DLLM(有聲)

嗯哼

12考完chem 29號先再考

之前返工有呀姐叫過 話排政府中醫OK

Bio都驚驚地
想死

弟弟

但講咗我都唔識

次要而已
唔係講到一定唔考咁就得啦

之前睇過本通識參考書話唔出少數族裔
點知paper1 第一題就係
好彩睇開啲星期x檔案/新聞透視 本身幾熟呢啲野

老牛食嫩草

客家讓豆腐
梅菜扣肉
茶果

讀曬phy chem既人先慘
12日考曬4個主科+兩科

不講了 豬咁蠢

貴唔貴

識食！真識食！

茶果

正

我都想食姐姐

一早考哂咪算lor

我有2nd deg offer 一定燒撚左呢張cert

今日食完淡仔 法國世界第一

正！我老豆客家人

可以好放鬆 乜都可以講

Me

燒左去咁誇張 癲

哇！
不得了

Yes both useless

仲可以互相笑大家

仲有個1.5 order又真係估佢唔到

仆街 我個樣仲後生過佢
人地話佢似大學生 我似小學生

哇! <-- 好假

agger

考完chem就唔想再記得chem

點解

平靚正飽 岩哂我

我年代係鳩背marking就夠做

支持

雖然咁講好衰 但呢啲科唔係日常實用嘢

選女一定要選細個自己

尋日食完星林居
口渴到

表示輕鬆 負order都見過

好實用架 唔好覺得chem無用啦

童顔

比人lead好啲 自我感覺良好

屋企人依家好小煮
我屋企人成日整茶果
有時出街聽到客家好有親切咁

童顏

味精
淡仔食完無野

應該話佢細我8個月

Hi all

前提係有得選

chem真係無乜用

清空個腦嘅RAM

茶果 拎件黎食呀巴打 我用我家鄉同你交換 我家鄉都有類似茶果

HI

茶果！
仲有筍粄

譚仔真係有咁好食咩...

廢話 呀叔選人 唔係人選我

中學chem還可以

譚仔買材料煲湯咖嘛

呢個真 叫佢介紹d朋友黎 佢話佢d朋友唔食隔夜菜

YS

認真
要去了

我無

想入譚仔廚房做

我鍾意中學chem 但係日常生活唔會特登去諗

利申中學讀理科

駁唔到 每日幾十斤豬骨
加上賣咁平 擔心回唔到本

荃灣唯一好撚正

學完日日有得食

諗住遲下毒旅台灣墾丁

淡仔 廚房 WOVEN ONLY (40UP)

你家鄉有咩名菜先
利申 識煮飯抄菜

揀左個大個我既

有嘅 會有

Gogogogog
十卜旅行

又捱貴租又要出糧 加燈油火蠟

未食過

完sem去日本

我中學果時都好鍾意chem
然後...

墾丁要玩水上活動 同 坐電單車 好好玩

好彩同樓下呀姐同鄉 食食下送土匪雞翼

跟了 今年無去
上3年去哂

扯左

我都想去😭

自己一個 想享受下大自然

然後我大學入咗文科

男仔會唔會揀個姐姐做女朋友？
如果個女仔個樣係細過佢

韓國呢D 垃圾國家狗也不屌..

我太子女嚟

火

Agger ching
留係香港好過

真愛冇分年齡

中學chem幾得意既其實

有得揀先得架

之前去過日本做intern 今次真正旅行

以前沙田有

會請男人的
我又唔好煙酒賭

唔準你話韓國

但你call g

如果有得揀呢
好似我個case咁

坐電單車周圍去 好爽 一條大直路無乜車

好醜怪啊

識唔識到架妹 日本INTERN 咁正
原來讀緊書 咁都要搵工

Kfc

Can't Agger more

不X要再X說了
study la

... 唔請架 你果間99% 3GOR

tw 雲貴川屌打所有米線

好多顏色 睇到我好開心

想食雞翼

我呢世除非人請
如果唔係都唔會去韓國架啦

溫書其次
後日朝早唔好閪迷/發雞盲算係贏左一半

真係鍾意嘅話 咩樣都會鍾意

我愈大愈文科腦

嗚嗚嗚

Kfc?

你鐘意啦
點解要問人

借少少數學功力俾你

我讀完文科發現自己其實係社會科學人

老麥/自己煎

留名

笑屎

買咪算 自己整完又要洗 好麻煩

ok

訓教 聽日地獄式操卷

我都想瞓 但我已經瞓咗6個鐘

考完約飯oj?

咪抄啦

identification好多野背

訓唔撚到聽日六半起身返工呀 屌老母

煮俾xx嘅人食 人哋又讚好味 係最開心

聽晚11點訓覺

搵到工再見 搵唔到唔出 認真
比d 決心自己

不了 溝淡晒

我先㗎

你讀緊豬?

我唔係咁既意思
不嬲都覺得外觀其次

老麥ok?

你先 你叻囉

你量緊地?

的確好辛苦 但都過去了 yeah

屌我唔想再做essay同ppt呀

1-1=0
我100分咖清

整過甜品
但我成日覺得佢話好食係呃我

大學果陣文科一定拎B range咁濟

眼_ _

就快做完架啦

係呀
仲有幾日就真正完成大學課程

讀咗5年呀頂

得
唔好食咩

量地

有無人教下回先訓得著

諗緊
其實我考之前果晚 無一日係早過兩點

讀完大學搵data entry

教育？

洗乜講 我最叻

仲有好多
應該要做到聽朝，已經諗唔到野

點*

ching 個level 好似大學生考小學生野咁 輕鬆屌打

Greek culture A+

有心嘅 斟杯水都甜啲啦

好叻呀 邊啲科先

大學生

橙
出到黎仲橙

咁夜個腦轉唔到 聽朝先做唔會好啲咩

我覺得訓得少都唔緊要訓得好先緊要

畢業又有新既未來了

會架咩

我做老人院算數
不過我好鍾意

真係嬲
( Show blocked user - 利迷子 )

defer 去 exchange

眼火爆

不安 難分真與假
有陣味 老人院 利申去過n次

會掛 至少我單方面覺得會

但完全唔訓會GG 我返工係極用腦 今次大煲

眼角低 未講完

真係會好想死

我屋企人都係一樣

nursing 我都打算讀

你去邊呀
好似問過但唔記得

都係眼火爆

Good ar

其他溫返都記得
但我啲數真係麻麻地
通識真係食撚左屎咁 人地讀三年 我讀兩日

I love CC

成日比老母屌講野咁大聲做乜7

我寧願橙啲但有錢
都唔想日日唔知做乜

考全科好叻仔架啦

大學冇用

根本無關係既

Sleep earlier

2個字 廢青